穿心腿唔紅幾時紅？

唔黃你咪執到囉

擺明拎個身癡去華西隻腳度

伊雲斯.gif

攞明撚鳩你班怨婦猁
點撚樣？
撚狗又有錯？

華西應該擺正啲印落去嘛